如果唔係反共導演李力持，我都唔知中共做埋咁多衰野

短短五分鐘節錄，句句都係諷刺緊中共統治下既社會風氣
先係屈盲人偷睇國家機密，之後幾個有關係有武藝既政治犯都過唔到公安嗰關，周星馳竟然一舊水人仔就賄賂得到，串大陸行賄情況串得好入肉

細個對中共有啲咁既風氣真係完全唔知，真係多得李大導

套戲仲有好多情節諷刺緊大陸
一，對於中共極力隱瞞既六四事件，喺電影早段已經將關鍵字眼放左出黎。

二，當金鎗人開槍，佢要求香琴用手幫掩耳，令香琴只可以掩住自己的單耳，諷刺中國大陸「犧牲自我，讓領導先走」既社會風氣

三，金鎗人偷恐龍頭骨企圖賣出國外，本身已經係貪污，佢仲利用職權嫁禍比人，反映中共官員有幾貪腐

四，對白：「你阿媽係漢奸，你老竇係走狗，你阿爺係賣國賊，你就係漢奸、走狗、賣國賊！」，分明係影射文革時大陸啲批鬥風氣

諷刺中共既例子真係太多，不能盡錄。
不得不讚李大導用心，長期接觸佢既反共電影，真係會喚醒年輕人對抗中共既諗法，難怪四十以上中年人多數形容依類戲為低俗無里頭，表示唔理解，反而年輕人世界裡面，佢既電影仍然歷久常新，李力持大導演，成功將革命反共既種子，用電影深深種入年輕人腦海。

記得電影中一句對白：「虧你仲有面企喺『忠黨愛國』四個字之前，總之中國一日有你呢個大魔頭，啲老百姓都唔會有好日子過。我今日，一定要做瓜你。」
對象係邊個？不言而喻。

喺局勢最緊張關頭，李大導終於向香港年輕人發出指令
到底喺李力持大導演既帶領下，行動會升級成點
好期待

假如香港成功立國，李力持應記一功

比多啲人認識李力持

力持記念堂

禁片

長知識了

推比連登以外既人都知道李力持既用心

多謝李大導，共賊倒塌之日你應記一功

低智森以前執導啲戲都係諷刺中港關係，笑鳩大陸人

為香港人埋下反共既種子

Post 去佢微博

王晶都係啦, 跟本佢地幾個都比大部份愛國真心膠廢佬都了解中國同中共

收到風 當日爆閘後既煙霧都係電影道具黎

王晶無李力持咁高調

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大嘅領袖

我無嘢講

李大導演~~

李導演

FB都POST下

同馬車一樣 係披著藍的黃絲 辛苦曬佢地

點先可以幫李導宣傳

我無野講 你可搵李力持

我無野講

隱瞞六四個張係講咩 sor睇唔明

真係好想見到呢條煽動友身敗名裂 我冇野講

所以要諗下點樣幫佢

原來李導演咁有先見

想食兩邊茶飯 邊得架

李大導睇返自己D成名作, 不知作何感想呢?
我無野講!!

可以點樣玩

李力持612 有份衝

同一招唔用咁多次

高智森阿女寧願留係邪惡美帝
做二等公民做醫生仔
都唔肯回歸祖國發展

樓主好有心機

007真係好撚好笑

李大導係咪呼籲人衝擊中聯辦？

細細個睇佢啲係戲大，估唔到佢係啲咁嘅衰人

我細細個就係睇佢D戲大

用心良苦李力持

97前睇支共同97後睇支共係兩回事嚟

以前真係日日都聽李力持嘩嘩嘩打到嚟
依家變到咁真係無言

你睇佢呢幾年D戲

2010年《唐伯虎點秋香2》
2012年《飛吧!別讓我追》
2013年《瘋狗是個傳說》
2013年《四季人生》
2015年《華Xiao英雄》
仲有上年諗住拍喜劇之王俾星爺告拍唔成

全部垃圾,人瀨共佢瀨共, 瀨到佢愈嚟愈霉

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

回力標

自己出post自己like返

飲共產黨既奶,拍反共電影

多謝李大導,希望大家幫佢好好宣傳

要幫李大導立返個反共先驅銅像先得

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 我要紀錄副本

以前笑鳩大陸最勁嗰班人依家奶中奶得最勁

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

李大大